Avengers Infinity War 中國一天票房已達6億！！

《Avengers: Infinity War》上映不到一週已刷下全球 8 億美元票房，近日，《Avengers: Infinity War》於中國正式上映，再度創下傲人的票房佳績，今日，Marvel 在官方微博正式公佈一則令人震懾的消息，那就是《Avengers: Infinity War》在中國上映一天票房便已經達到 6 億人民幣，反映出《Avengers: Infinity War》在全球各地都相當受到粉絲歡迎。光是一天的票房就突破 6 億人民幣大關，實在很難想像日後又會再創下怎麼樣的紀錄，就讓我們一同拭目以待吧！

on撚9 大陸撚人海戰術果然勁

DC或成最大贏家

佢地戲飛仲要平啲

戰狼2好似5x億
紅海行動好似3x億

美元同人民幣比

水份有好多.. 一間空既戲院都當滿座

你知道既野實在太多

愛國心呢？

真係一人一蚊都成10幾億

如果線上睇要收費，可能票房會再多十倍

未必，因為如果真係假，咁點解中共唔在咩xx偉業/厲害了我的國到做假，

xx偉業大破60億人仔，厲害了70億人仔

代表好快有高清版偷拍版本有得dl

好貴喎

on9仔

巴打平時食開三手薯條

咁樣叫唔叫支持外國勢力?

眾所鳩知 大陸嘅計算方式別樹一幟

但佢地要交條數出去，報大avg3有咩著數，又唔係飛機片

支那商家佬會出大量優惠
推低票價吸引人入場
有時仲有團購價
邊到似香港愈睇愈貴

買飛唔洗手續費

我都想睇戲可以好似大陸咁抵屌

香港戲院真係賺到笑

香港既商人不嬲都係有利可圖就賺到盡,乜都貴過人

質素又唔係好

賺埋咪又係交租，地產佬賺至真

啪幾次手指都仲係多過JL

地產佬真係唔洗做有錢收

冇意外真係一個永動機

依家全球票房幾多

漢奸 他們應該看厲害了 我的國

回家睇戲啦各位

咪係，盲反都要有point，點解要幫西片做大個票房

反而應該整細佢先合理

問公司d人都冇人去睇

應該俾其他大陸片食咗d，原本可能有8億

明明打緊貿易戰，咁樣送票房比人點打丫?

厲害了 我的國

唔關事，好似萬達戲院，一定係萬達廣場開。佢平票價，吸零售/飲食消費，反而仲賺。

屌拿星2十幾蚊一場戲 蝕住做嫁?

真係難怪 marvel 點都要去大陸宣傳 , 億億聲起跳

喺香港上網買飛收我$8-＄10手續費，屌佢老母，我上網買都慳咗人手招呼我，仲收我手續費 ，雖然我記得之前有新聞報過手續費唔係戲院收，但件事都係好撚on9

大陸睇IMAX都係40蚊

精神親美，應該捉晒呢班叛國者上吊

南山區啲戲院，間間都大又靚，咁平點圍皮

全部都要判叛國罪 睇外國電影吸收反霸權知識

你去睇咩戲佢都係印紅海張飛 真係睇既3億都唔知有冇

啲租咁撚平
甚至地都係間影院買左啦

外國戲應該無做假6億係堅

香港一行出街消費已經幫人畀緊租

俾啲盲反撚開心吓啦，有理冇理都屌左先反左先，係呀全部都係假㗎，根本就冇人睇，滿意未

IW票房剛剛到達2JL

去戲院直接買貴到仆街，要成百蚊

用app 買都係三四十蚊

咁點解做紅海?
反而唔印XX偉業/厲害了張飛

香港睇戲貴撚到on99
反智到一個點

我係香港睇開
有次係深圳戲院門口見到star wars $140人仔

今日照收5億人仔
破咗狂野8紀錄

聽佢鳩吹啦 而家個個上網買 去到戲院qr code一掃就彈落黎 電腦幫你做假咩 除非手畫飛啦 我就信做假

仲以為贏國會自己拍套贏國旗兵

錯咪講囉，on咩9姐
個個咁熟支那咩

美帝電影未必會篤數

香港睇戲有時遇著啲閪人真係好慘
仲要又貴又迫

冇景甜冇奶中國情節都咁多人支持，班中國人真係唔爭氣

連登仔同大陸人一樣taste

係大陸睇過電影都知 好撚平
20-50 不等
只要用手機買飛就平好撚多 現場買反而貴好多

其實要做電子化左係咁仲易做
之前紅海定唔知邊套就爆過出黎
有間戲院明明其他有排片但最後出黎票房全部都係個套

地產都去咗一半啦

睇黎好快會出中國英雄

西片都幫佢做數？
你話佢作細個數我就信，中國人自尊咁大，唔比佢過億，話慘無人睇就差唔多

又有bb嘈 啲人去廁所又走來走去

一早有
未拍電影版

ip man?

班人居然有意識去睇正版電影

西片只會報細唔會報大

聽講佢地票房係平飛當正價計
即係30計90
同埋造大佢個票房就可以逼你加支那元素
污染世界

如果戰狼同averager 同期上映
戰狼2可以上到一百億

排第幾?

中國內部有剪接 cut頭cut尾有咩咁好睇

大陸做數

第一日呢個數應該係真既，但係過幾日應該會出手唔俾佢破總票房紀錄。

可能會出現d人揸住張抗日神劇飛入去睇av3唔俾佢計票房

戲飛咁平，有高清大螢幕，係屋企睇就算你有超大電視都係睇起曬格偷拍版

其實中國上映前某天堂已經有

崇洋
拎呢班去斬首啦

玩咗咁耐仲好笑咩

又話抵制美國

超英趕美

呢點真係讚下 方便買之餘仲要唔收手續費

但好多用電話qr code入場，qr code都假

偷票房偷出黎

內地票房造假 困擾行業多年
文章日期：2018年2月19日

【明報專訊】這些年來，內地電影票房累創新高的同時，也被票房造假問題所困擾。過去由於票房發布欠透明及制度化，除了依靠《中國電影報》每周發布的數據外，根本沒法知道確實的票房數據，這令製片商可任意虛報票房。

官方設微信公眾號 更新票房統計

大約在2015年間，內地開始出現第三方實時票房統計平台，如「時光網」、「貓眼」等，依賴與影院的實時數據連繫，做到即時更新票房，加上廣電總局亦設微信公眾號更新票房，減少了製片商虛高報數的亂象。

製片商藉平台漏洞 虛報爆滿「幽靈場」

不過，這不等於內地票房便沒有「水份」。因應實時平台的漏洞，製片商發展出另一種虛增票房的方法，便是透過戲院的「幽靈場」去增加票房收入。所謂「幽靈場」，即是戲院根本沒有播映該場次，但數據卻顯示出全場爆滿，由於第三方平台只依賴戲院提供的數據，沒法核實是否真正有播映，結果造成漏洞。

其中，2016年的《葉問3》票房造假事件最為轟動，有民眾發現，有戲院從凌晨1時開始，每10分鐘便播放一場《葉問3》，票價高達203元，事件曝光後驚動廣電總局介入，經調查後發現《葉問3》竟有超過7600場「幽靈場」、失實票房高達3200萬元人民幣，處罰發行商暫停業務一個月，全國73間涉及造假的影院也遭到嚴重警告

唉 rip

厲害了,係厲國,
電腦真係會幫你做假

凌晨買票房

一場電影只有頭排滿座，其他的黃金位置空空如也。

手畫飛

10分鍾就放一场

説好的亮劍呢？

Mojo: $1,291,310,103
分分鐘剩係大陸就有10億，全球應該過到鐵達尼

大陸依加已經過咗10億人仔

點都唔會比佢破打飛機個幾套

睇下av3係大陸可以收到幾盡

你話D西片有乜可能唔擦大陸仔鞋

唔知刷黎做乜
擦唔擦都咁多人睇架啦

其實迪士尼係票房幾多%？？

直接問戱院拎

支那人真係口裡說不 身體就好撚誠實
又要屌美帝 又要睇美漫

岩啊 洗撚刷支那人鞋咩

曾幾何時我睇過一個youtube支那仔講內地戲院市場風氣
有部分戲院表面係好熱門既戲 但當你買左飛入去睇係變左另一套戲 完全騎劫左個票房

所以有機會唔至呢個數
利申：唔記得左個youtube個名

全部美國大片係中國只得票房既25%
中國食75%

駁唔到 自己系統自己做假刷數據引人入場

唔好話大陸
去過外國睇戲
就知香港既票價係貴到離譜
果次有個客黎左香港，帶左佢去element食飯
佢見到戲院個票價直情o左咀
“U can even buy a dvd”

但係 美國人 為左呢 25%, 都要去擦中國鞋底

2條友去 , 買到BD 了 , 3條友去就黎4k bluray 都買到

又話罷睇

美國大片擦鞋底得兩個原因
一係本身套戲有中國資金 局住擦
或者擦大力D 故事搬到去中國發生 用埋支那演員
係可以扮成合拍片
分成又會再高D

擦中國鞋底係合拍啦 合拍就唔係咁計

3D 賣十幾廿蚊一張都6億票房

官方宣布兩日十億
破晒外語片紀錄

唔多水點洗得d 錢乾乾淨淨
純粹鳩估